點解過年前幫襯d 鋪頭要加錢??? 邊個定架?

你又唔係賣食物海鮮價
剪頭髮又加錢
洗車又加錢

你自己新年揀假放點解要早一個星期收貴d
定係當左間接逼人比利是你?

邊個定架?

你呢個問題要Adam smith先答到你
好似係有條友叫invisible hand定落黎

神童：）？

聖誕節, 復活節洗唔洗加?

咩意思先 聖誕都唔少野

你可以選擇唔用佢嘅服務

想知個原因
凍飲加兩蚊都有個合理原因
新年前加錢真係似逼人比利是咁款WO

過年咪原因